{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3018832064/chang-won-055-osyeonbyu-pulbilla-dagu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698652117585&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=280909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322832598&selectedRatePlan=391884469&expediaPropertyId=94307252&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 055 오션뷰 풀빌라"
    },
    "text": "昌原055オーシャンビュープールヴィラ\\n\n\n大韓民国South Gyeongsang Changwon慶南昌原市馬山合浦区ジン\\n\n\n昌原訪問の際、昌原055オーシャンビュープールヴィラでの宿泊は優れた選択になるでしょう。ここではWiFiとセルフパーキングの無料特典をご利用いただけます。、ホテルサイズ：4室、チェックイン開始時間：15:00、チェックイン終了時間：22:00最低チェックイン年齢（のみ）：19歳チェックアウト時間：11:00、旅行関連制限事項：コロナ19関連制限事項を確認してください。、特別チェックイン案内事項：この宿泊施設にはフロントデスクがありません。宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。予約確認メールに記載されている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設にご連絡ください。、チェックイン時に必要な事項：付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要、写真付きの政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。チェックイン可能な年齢：満19歳から、ペット：ペット同伴不可、インターネット：客室内無料WiFi、駐車案内：無料施設内のセルフパーキング、その他：指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラの場所はどこですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラは大韓民国South Gyeongsang Changwon慶南昌原市馬山合浦区ジンにあります。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラではWiFiとセルフパーキングが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラは4室のホテルです。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックインは15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラでは客室内で無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、昌原055オーシャンビュープールヴィラでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、昌原055オーシャンビュープールヴィラには無料のセルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、写真付きの政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "昌原055オーシャンビュープールヴィラのチェックイン可能な年齢は満19歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 636
    }
}